ViuTV奇幻劇集－黑市(3)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前POST

ON9無極限

屌你搵戲嚟做

一齊唱咪得囉其實

仲以為好似Pyramid head咁

屌 個老自己唱

開始暴走

做乜唱歌啊老豆

唱得好痴線

中兩下critical hit 仲可以跑

睇到眼都青埋

好on9

做乜無啦啦唱歌

波若波羅密啦

笑撚死

好撚燥睇到 拖劇情

完啦好嗎

唔明首歌有咩關係 明明台灣兒歌黎

竟然追唔到

好撚好笑

好撚cult
CLS

王生不如寫小說把
屌三集都暴走成咁

屌個啊爸唔好再嘈好好笑

唱歌開返門？

好好笑

係咪笑片嚟

點解個老豆想唱到好恐怖 但我覺得好膠

阿叔唱得好搞笑完全冇左恐怖既感覺

阿叔唱乜撚

Outlast痴線佬

有殺冇賠

唱得好rock幾好聽

個女一早又唔唱

on9到好難唔爆粗
幾時到tiger同阿jer嗰集

一早變左恐怖故仔歌

笑到我 仆街集集個尾都笑到

真係勁好笑

老母好撚蠢

痴撚線

個老母好撚蠢

一齊唱一齊走

個女醒過個老母

有冇大到咁

屌你，bingo

唱歌開門

一唱首歌又心寒到起雞皮

On9係另一個空間都受傷？

條走廊係萬里長城嚟㗎???
屌行極都冇盡頭嘅

睇左3集
我覺得佢每集都係一堆鬼故同都市傳說炒埋一碟
之後夾硬砌個故事出黎

點解個女可以係咁打老母

追左咁耐都追唔到

唔好講野喇，唱啦

芝麻開門咁

冇左黑警死全家

夠膽落filter落足半集

唱到好似扮rock咁

出左判定區。隻怪返返屋入面

等緊CG血漿

黃屍女

點解無可能

條女叫咩名話？

有幾弱智至堅持手機至有用...連續2集女主都係智將...

同埋再加嘅社會問題落去

成套野浪費晒D演員

唱K小魚仙，一齊唱歌

仲未追到?定係npc隔距離就返入屋?

做乜鳩

套野好撚on9 睇到嬲

原來同怪獸公司一樣原理

個老豆係咪要踢門，然後部𨋢又跌咗落去

痴線 條走廊有幾長

個老野跑左十年先到

屌
Pyramid Head都行得好慢啦

c9你把刀呢

把刀呢屌

嘩flashback

明明題材係好
但內容好on9

妹妹有虐老嘅潛質 咁樣打佢老母

突然靈敏

救命

好大力

個媽媽鐵布衫？
條走廊又成公里長

打得好型

屌

早就應該斬9個男人啦

黑警

係咪又狂踢 踢到跌死哂

仲住？

上一集陳郁憲咁嘅劇本都可以發揮得咁好。
佢有前途呀

仲住係到係咪有撚病

其實點同d狗解釋

咁都冇捉入精神布院

我都想知

點解仲可以繼續住落去

女主角啲演技
保安好戲好多

咁都仲唔搬托咩

仲唔搬

發生問題仲住同一棟樓

笑片黎

會唔會又係權叔final boss

答佢︰有個肥佬係咁唱︰笑哈哈

仲住

ending會唔會老豆黎左

個死𡃁妹都幾冇禮貌

個細路咁冇禮貌

個細路女咁串

有啲似袁偉豪

俾黑衣人襲擊

仲食腸仔

紅心a返屋

屌你係咪on9仲繼續住....咩玩法

黎緊啦

又嚟

叔叔喺屋企做老豆

我屌

diu真係中

部電話呀

我都估到啲劇情

仲有心情住喺度，痴撚線

訓街好過

樓價貴

無手架

又係bad end

痴線佬都返到真實世界

唔驚鬼 驚窮

拍得好on9但吳凱昕（？）演技幾好

勁喎

玩撚完了

唔係住凶宅？
你確定？

唔閂鐵閘

巴打你可以做才子

點解唔睇下先開門啊

完

戇鳩

開佢波啦

好撚正 買完餸食外賣

今集有冇暴走

一家團聚bbq happy ending yeah!

太矮睇唔到？

叫個女開門 痴系線

笑片

好很垃圾

肥佬︰老婆、乖女 我返嚟啦 又可以笑哈哈啦

on9 亂開門

下，個個老豆係鬼定乜尻

好撚on9

又浪費左我1粒鐘

無撚聊到
唔會再睇

一家團聚

不如整集字典王舌戰網民

詹瑞文

叫個女自己去開門？
留低左手機仲寫住方法都唔曉搬？

Renci BB

renci

下集好似冇伏

仲以為隻公仔又出現係佢屋企本身

弱智 仲叫個女開門

下集係咪可以skip ?

我都想冇

正 可以日日食Sofiee

聽住先

下集有Renci

再一次吹奏viutv剪預告個team人
你地真係勁
爛到咁都可以剪得咁吸引

佢屋企門口設計係有鐵閘唔用， 淨係關木門
仲淨係叫個女開門， 有冇呢單嘢遲早都出事

平行時空既人地老豆

下集skip

Renci

王貽興咪揀撚再編劇啦屌

下集有renci

下集應該真係會好笑

屌
睇完預告又想睇下集

痴線佬用部電話播歌所以嚟到現實世界??

集集都有靚女

今晚恐怖過琴晚好多

可能viutv剪預告啲人都心諗: 屌你老母, 咁撚難睇點剪呀?

有冇尊重過觀眾呀 爛到咁

似

係 但20年前有智能電話咩

尋晚恐怖d喎咁又

仆你個街拍完有冇自己睇返

應該係老豆拎咗部電話所以嚟到呢個平行時空

見到個方法
個老母睇電話先知要播歌

下集玩搞笑應該唔會出事啦呱

你倒轉咗？

是9但啦
要講佢自己唱歌都出到黎啦

佢漏左個電話係異空間

香港人真係驚窮多過驚鬼

真係煉金術師嚟

無lock住咩

下集一睇就知on9
冇期望就唔驚會中伏

個老母漏底左部電話喺佢度

佢都要個老豆識用先得嫁

其實好簡單, 淨係剪頭半個頭, 咪一定吸引~

發夢都識set密碼唔

第一集>第三集>第二集暫時

今集係ON9,但都叫有前有後

套野非常理能理解到

我以為開左門冇哂聲跟住個老母發現個女唔見左

好難得睇到套編、導同演都係廢既

手機無密碼

才子：我就係要呢啲

個方法係電話入面

琴晚成個氣氛恐怖 真係心入面寒岀黎
今集太cult 成套人肉叉燒包咁

都要識用先得。冇set指紋？

屌 自己唱都得啦

求條女ig

絕對唔係演員錯啦
俾你影帝都死

個老母醒目少少，淡定少少就得架喇

咁死得啦 比黑警拉左篤晒灰

點解集集都要open ending
王生係咪以為咁做好展現你啲才華

今晚推得慢咗，係唔係嚇走晒啲人

呢d叫共產黨打到黎

九龍新界無得避

要同中共攬炒先得

成集最驚係權叔行極都係嗰層

曬咗啲公仔，仲以為有乜用

暴走到自己都收唔到尾

琴晚全部演員都好勁 除左女主角條仔

腰斬未

sofiee_ng

d人睇完前兩集已經決定放棄

尋晚兩母子都OK呀，絕對交到貨。

我想要恐怖feel

你又岩 但佢都冇左隻手零攻擊力啦

套戲其實好有深層意義：

1. 條女無錢唔搬 = 香港人無錢無得移民

我自己就第三集>第一集>第二集

王貽興劉翁真係導得好撚差
同陽關道一樣成套戲啲人好似唔識做戲咁
情節又唔連貫又膠

可唔可以搵返啲專業嘅嚟做導演

2>3>1

把刀仔直情無用過

唔洗諗ending

明明咁好笑，當B級片/CULT片睇OK喎

2. 餵怪叔叔食麵是沒用的 = 和平示威係無用

每晚估佢點暴走又幾過癮

3. 怪叔叔打到黎，邊度都得避 = 共產黨打到黎，九龍新界無得避

睇黑市就係想得到一樣驚嘅感覺
而家唔深刻 對住班狗仲驚

真係幾好玩
放棄正常理解方法 套劇好多嘢都解決

4. 斬鳩佢先係解決辦法 = 我要攬炒

第一集係純睇氣氛夠恐怖
今集就叫做有頭有尾嘅奇情片
尋晚嗰集又唔恐怖
結局又唔知做乜鳩

咪係，可以出EVA 果幅圖嚟笑

4. 怪叔叔揾上門=中共/政府最終都會揾上門

睇完第一集已棄，有冇巴絲講返，第2,3集值唔值得睇？

個老母斬左杰叔隻手,咁d黑警入來乜都冇?

杰叔好似死撚左,係異度空間長住,臨尾點解來到現實世界,歌仔都識唱,斷估唔洗靠電話掛,咁佢係咪隨時可以彈出彈入異度同現實世界

最後烚熟狗頭,刀都唔攞把,來現實托柒

總之好多bug

佢真係智障嚟㗎喎
醒少少已經可以完全唔同曬

少d解釋已經慳返唔少時間

呢個小癲

5.保安幫咗你走出underworld但最終怪叔叔搵上門= 有外國勢力都冇用

5. 即係要勇武抗爭。你唔反抗既話，你同你個女都會畀怪叔叔拎黎做性奴

異度空間有再生能力呀得唔得

最後斬個痴線佬隻手都係用番痴線佬把刀

播歌同自己唱有咩分別？ 返到來現實出街大把細佬女啦

老公=中共
要勇武上身斬9隻手先走得甩

留返聽日煮唔得既
但買2人份唔夠3個人食

個女

成班人討論係幾好睇
當正常劇自己一個人睇 可以算9數

6. 應該問保安拎多幾道符。= 外國勢力應該實用人權法

第二集有啲深度 氣氛正 衰在有jump scare
今晚可以不睇

估劇情

唔講又唔覺，而家諗返又得啖笑

同埋中左刀都捱到咁耐

追咁耐都比佢地入到升降機

杰叔返來食飯

最撚bug係點解女主右肩中刀仲用右手孭袋帶住個女行

認真答你
如果無必要就更加無需要有呢啲scene

廣播劇式嘅對白真係好難頂
搞到啲氣氛都唔恐怖

呢樣真
肯睇落去都係因為有你地

可能主要講母女食腸飯既同時，杰叔又返來

真

話時話呢套劇啲po推得幾快
三集三個po

Cult片俱樂部

屌著睇

當cult片/奇情片睇其實唔錯
但係唔好帶有任何正常邏輯去睇
你會想死

老公:我要食腸仔蛋呀

佢哋仲要喺個𨋢門口搞咗勁耐先入到𨋢

女:媽咪點解我無蛋食既

一齊估下佢點暴走
笑下啲bug 位咪正
認真睇就不了

教束同仇老爺爺都冇咁快
呢啲係咪越爛越多人睇

所以呢套要堅持睇LIVE，一路睇一路笑
唔係邊有咁好氣氛

係愈搞笑愈多人睇

仇老爺爺有追
但好少留言
黑市可能太大期望但結果劇情太on9忍唔住要留言屌

其實今集應該都唔算暴走嘅
我覺得主要有三大問題：
1. bugs多到痴咗線/ 好多唔合邏輯
2. 智障老母
3. 廣播劇式對白

VR驅魔人同陽關道小人睇，王劉D破壞力冇咁深入民心
呢套黑巿真係將佢兩個威力發揚光大

屌你啲劇情爛到忍唔住留言
平時睇入住都只係Mon post

呢套野睇佢最尾15分鍾點樣暴走都係一種樂趣

係要爛得嚟但又吸引到人想睇

劇情真心爛
想睇到心寒
都仲未睇到有

我覺得VR因為一睇就知cult
所以冇咁大回響
但呢套我本身預同理想國差唔多
點知cult到傻
所以咪咁大反應

下集詹瑞文可能唔洗最後15分鐘 已經 暴走

杰叔冇左隻手都執返正d先黎算係咁

第二集有少少寒嘅
喺cctv前都ok

viu 可唔可以唔再搵王同劉拍野，好撚垃圾

VR笑片嚟講幾好笑
岑珈其幾搶
陽關道就一下子摧毀咗岑珈其

詹瑞文拍戲好浮誇
有預感星期一係笑片

理想國本身我都有啲期待
但睇到悶...

放心
陸續有嚟

老實之前930咁多套，係得爺爺有D質素，其他大部份都眼高手低

教束！年度最佳

要揀啲集數嚟睇

本身期待好哲學性

已經預咗係笑片
冇期望就冇失望

婚內情教束同理想國都唔錯㗎

其實成套野主角係入面d痴線佬
睇佢地點樣比香港社會問題搞到成魔
上集個單親老母驚自己死左冇人照顧個智障仔
呢集個老公比隻大陸雞搞到家破人亡

我老母一開波就話劇中個老母係鬼嚟...

其實高層睇完夠膽比佢出街真係好勁

咁好易估姐
咁少角色

我老母醒過我呢下最驚

廿幾集唔同單元 一集衰左都唔洗驚啦， 咪直接推佢出街

今集個單親老母都係痴痴地線

我估都係係識撈同低成本先搵佢地
嚟緊只期待教束班底嘅二月廿九

咁第一集， 老師版校園欺凌問題
間間學校都有啲老屎忽專搞啲好老師

而家VIU台堆野開始有外埠賣，但係永遠冇王劉D野份LO
17/18年堆劇仲恐怖果陣明明話會QC過先出街，點知19年拍O既黑巿都係拍到咁o既鬼樣。

我覺得理想國好多集都好好睇

冇

我睇完頭幾集就冇睇
唔知之後點

仲可以期待歎息橋嘅
綠豆班底

空手道睇落都唔差

追番po見到你地咁講
即係唔洗追番了

你作為viu台fans，明知係屎你都要照食呀

要做個有質素嘅fan
唔啱梗係唔睇

唸唸下好似冇完整地睇過一套viu

先唔會中計對號入座

教束都冇？

教束同仇老爺爺可以睇返
其他就算啦

第三集。。唔知講咩好
個女好粗暴
仲有個老豆唱歌個下
個女人去異空間之前唔係帶咗把刀架咩完全無拎出嚟用過

呢啲bugs真係屌到唔想再講
大佬呀佢哋寫完個劇本/拍完有冇proofread過㗎

睇嚟could TV仲有一段好長嘅路要行

Viu tv

用啱人好重要，南方舞廳同劉翁王貽興比人屌咗兩獲都仲有劇拍，
綠豆導演要隔幾年仲要靠林保怡牽頭先有新劇，
都唔知係viu係咪有心搞好劇集

冇計 viutv重要力捧 佢自己啲人 睇個勢 造星2果啲都好快有劇拍

個老d反應同劇情既on9 前面太多巴打講 我就唔講啦 無人覺得個啊叔明明係間屋度兩母女只有一個身垃距離 但追出去變左龜速 仲要突然變左幾十個身位
仲要都追到後樓梯竟然都唔開度門黎睇下 但又無意義地用把刀係門上拖兩下 係咪痴撚線

點解睇唔到第三集 , 話頁面不存在

吳海昕 好戲左
不過保安先係主角

屋內唐樓空間實際面積係一個豪宅
阿叔入左房 個阿媽係客到嘈都聽唔到
廚房係門口隔離攞把刀都好似行好遠咁
異度空間 實際距離 同行動時間都唔成比例 我已經放棄正常方法 考究套劇d動作

當鬼故咁睇
唔好深究

你呢個思維方式幾好喎
異度空間梗係同正常空間唔同

當教束同仇老搞起咗個朵 開始多人睇Viu嘅時候 佢就推啲咁嘅劇出嚟

岩岩睇到第二集 痴撚線 覺得有問題仲返去搵佢
你唔撚驚我都怕啦
成套劇係想帶出人性定社會問題
我淨係覺得恐怖片咁

個個都生活係異世界

講真黑市配樂方面真係營造唔到恐怖氣氛 畫面幾恐怖都冇用

仲有條女返間屋搵電話係搵啲杯嘅位
阿叔仲可以解鎖到智能手機播段音樂出黎回到現實

想了解一下现在VIUTV在气势和实力上胜过TVB了吗
觉得TVB现在不断的有人离开和跳槽

VIutv连自制剧都青黄不接的，哪还有什么竞争力

没有，但是愈来愈多大型节目愿意给他直播，是真的。

Viu 看过了一两部剧，就没看了，感觉，其实请了不少老戏骨来陪衬年轻的，总体来说Viu是比较年轻一代的产物吧，题材新颖，
但是剧情未够成熟，缺少深度，其实题材基本就是年轻人生活（感觉HK年轻人生活有点**），白领人的感情生活，小文艺，小制作，至于还有一些现代恐怖片（说了一堆不知道说什么的剧情），但是个人认为，还是喜欢看TVB金霄大厦，哈哈哈哈
老是感觉Viu的电视剧色调给人一种有点压抑，阴暗的感觉
tvb比较适合师奶，但是，感觉很正能量
虽然tvb有时候的电视剧，真的很狗血，但是，起码不是太压抑吧，就算吃饭无聊看看也不影响心情，Viu看一两部还可以，长期看，很压抑
纯属个人感觉，不代表所有

Viutv個網入面開唔到鬼市黎睇既？？

黑*

第三集，得一樣野都正常
就係無屋住仲恐怖過有鬼

究竟杰叔同吳海昕之後生活係點樣

老母一定會斬死杰叔
之後同個女同看更生活

屌 啱先由第一集睇返
第三集條女邊個話佢好戲話？戲屎撚到
成日震音講野 睇到好撚尷

岩喺藍VIU睇左第一集
其實咩意思 輪迴?
仲有 各位既演技都好....有進步空間其中女主角D演技真係爛中之王
仲要好多佢崩潰鏡頭入唔到戲

啱啱先睇完第二集

屌你可以垃圾到咁緊要

痴撚線

點解我覺得第2集ok 我係咪傻撚左

雖然口味嘅嘢好個人

但我深信你係傻撚咗

無論演、劇情、對白都難頂

好易估冇資源 唔會請咁多人拍

用資源角度諗就得 新鬼又要比錢人扮

幾Cult吖，睇女主角暴走好正

全部人已經死左嫁啦

女主角由開波到暴走 都完全唔似一個心理治療師

對白同語氣唔似，中間情緒變化好怪

故事講比大家聽 打工穩定過做老細
杰叔 做翻版cd 都要生意失敗老婆走佬
反而 食蕉 做左十幾廿年都冇事， 仲可以得閒出去燒衣紙 講埋個故事比條女聽， 樓梯 比鬼困住仲可以有時間食煙， 遇到啲咩事都可以輕輕鬆鬆等收工， 根本係人生贏家

根本集集啲女主角都係痴痴地線
又成日激動暴躁
仲要智撚障

屌 諗諗下 其實成件事都唔撚合理
次次見到鬼之後都好似無野一樣 仲要上埋條友屋企 唔知做乜鳩 完全唔似心理醫生

劇情佢見到3 次隻鬼
下一幕同男友食飯講佢從來冇見過鬼
唔信有呢啲嘢
心理上比少少變化佢好嗎

第三集冇睇 想放棄了

係咪都係咁差

可能要見到好似貞子 實實在在係電視機爬出黎先算見鬼， 若隱若現個啲唔計

唔收錢不特止
仲要好似開善堂派錢比嗰兩母子

因為佢都冇諗住合理 純粹鳩拍

男朋友打比業主老婆講咗5秒
收線交代晒點死，死之前做乜，仲不停講傻仔

係
女主角集集都智障+暴走痴咗線
劇情又多bug
viu有mon post嘅唔該你唔好再用王貽興

三集都一樣咁垃圾
劇情廢
演員廢

王胎興究竟有冇佳作

第二集個老母舞台劇攞獎
但都拍到咁差 導演問題多

當然另外嗰啲仲差 個自閉仔直頭睇得好辛苦

一炮過睇哂3集
劇情爛 冇演技 即上黎睇原來大家都係咁諗
屌你老母點解會頂到3集我自己都驚 垃圾到喊

做自閉仔嘅陳郁憲我覺得係全集最佳啦
醫生女主角最屎
淨係識得大聲叫同埋凸眼

第3集啲bugs多到我懷疑人生

女主角演技真係笑咗，不過自閉仔我都唔識欣賞
但得覺得係導演或角色設定問題

其實第二集 陳郁憲陳桂芬兩母子演出都OK呀，唔好因為女醫生而一句演員廢令到其他人遭殃啦

所以唔上嚟一路睇一路笑根本就睇唔完呢套劇

因為啲劇慣咗首播嘅時候電視睇
首播唔睇之後就冇心機/唔記得追返
六月嗰陣邊得閒睇

咁啱睇集 睇到選舉嗰度
選舉可以係分三批投 一路投票一路點票一路公布結果bug到接受唔到
打和參選人互投又係佢哋唔係學生冇資格一開始就投票咩
移民嗰個轉軚係好笑嘅

不過既然佢既然係viu目前唯一攞得出手嘅作品
都會去追返嘅

viu有好多都係想諷刺想道破懶有深度
可惜令人尷尬嘅多

前兩年嗰堆發爛渣鳩扮cult嘅真係
南方舞廳同認字王永不錄用啦屌

王貽興之後有搖滾校園，南方呢.......我話冇你都唔信啦

第2集啲收數佬都算有良心
用畫紙貼牆追數

其實劉翁同王貽興呢兩條友可唔可以唔好再為害人間

？？？點解死晒既？？

一開始玩碟仙請左隻鬼囉 隻鬼整死左呀西

呀西咪不停loop想改變結局

果d粉腸都唔知平時睇開乜戲

業主黎 點會油花自己單位

都係CCTVB小姐

睇返第二集 雖然條女啲戲好屎
但係佢外型同openness都幾有美劇feel
希望有人幫佢執執演技 都有啲可塑性

係邊個？出左未？

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

根本搵撚錯人，果兩條友真係以為自己才子
求其係cctvb搵番懷才不遇既導演編劇過黎仲好啦

權叔

小食店老闆主動認錯

正常吖，第3集吳海昕都開門俾看更入屋啦

入面啲人好似個個都冇咩危險意識
其實真係幾抵死

有冇巴打解釋到點解佢會主動還錢
成件事真係好

黐撚線

睇完第三集

開頭以為佢唔搬係因為已經住左入異世界

呢個我都收貨

dllm點解會係個老豆返嚟現世

真心睇完三集覺得好撚爛......

Viu 7大不思議事件之一

搞手打個和唔想賺盡

張若錡
味

第二集條女咁好波
有冇名

可能想暗示根本無離開個二度空間

見到佢受傷，我都有諗過

但係見看更重喺到

冇咗部機咪唱囉屌

點解第3集寫到咁on9
同1 2 集好似唔同人寫咁
1 2 都好正常
3個mum 真係好撚on9 廢到爆
睇到嬲

呢套值唔值得睇？ 之前理想國覺得集集都好正

zip 時間ok 既

杰叔個集就搵個道士返來搞掂佢啦⋯⋯
都痴尻線

鬼子母神個集個女主角男朋友扮警察問業主拎身分證又抄曬牌咁...

冇嘢做咪睇下
追就唔好專登追啦
純粹睇氣氛唔好用腦睇

成集最合乎現實嘅一樣嘢

今晚繼續屌住睇

1都好on9

2個扭橋好少少

但整體都係用jump scare嚇人多

感覺weak

唔需要委任證

今晚又有得睇
屌完之後都係想睇

睇得出好有誠意去搵佢兩母女

今晚等睇暴走，第三集一出符光就知暴走開始

貽興王同流翁之前拍果幾套 VIUTV 劇, 幾套劇本都好弱智下, 為左拖時間, 成日攪到D主角變晒弱智咁, 蠢到死, 又死得蠢, 真係睇到個人好滾動下.
警告你地, 暴走爛尾我可以忍, 度到個主角蠢撚到死真係火到黎

今日睇唔到
今晚首播的都要找其他人開

又可以一路睇一路笑

今晚似笑片多

似笑片

有定心理準備

黑色喜劇

jm9
好膠

咁喜劇法,仲有冇最後十五分鐘暴走

今集一開始已暴走

詹瑞文做到好似平時教戲咁

但一啲都唔撚好笑…

我好有信心，必定有暴走

一開場已經好唔吸引

好悶

點樣可以拮親把刀入去

當笑片睇

jm9

笑片lm

有啲尷尬

一黎就暴走。

我覺得今集會好好睇好好笑

而家都唔好笑

真係笑片黎

做咩撚野 好撚煩

好膠呀救命

屌...我睇緊乜

笑片？

ideas幾得意
但唔撚好笑呢下大獲…

沒有至差只有更差 做乜九

真係唔好再搵劉翁王貽興做編劇同導演

劉江華

劉光華

劉江華食字？

笑到仆街

睇到有d尷尬

jm9
今集政治喜劇？

呢集好fail喎。。

入正題未

佢係咪串緊上一集個女主角

乜你黎左喇

諗起買兇拍人
殺得越多慳得越多

大灣區

邊個蝦劉江華咁衰啊

應該係
大灣區都出埋

大灣區地獄共同體wtf

個idea其實幾好，不過王劉嘅編劇能力真係

大灣區地獄共同體

拍呢d尻片咪算認真片真係唔岩2位拍

好多抽水野
係好事
都抽得唔突兀
但詹瑞文啲present 一啲都唔撚好笑…

youtuber

做乜鳩呀 哈佬喂咩

攬炒

所以可能有驚喜都未定

岩岩睇 即係呢班係鬼？

其實每集idea係好
但劇情好差

有啲抄怪獸公司

我諗佢地係以鬼片做殼
政治諷刺為實
你睇佢第一張poster
已經黑警死全家
五大訴求 缺一不可

好似怪獸公司

係唔係人嚇人za

詹瑞文啲style睇一兩次就正
睇太多就

好鐘意呢d 9拍idea 好正 又幾好笑

你唔講都唔覺添

第1,2次都唔覺得正啊sorry

做返自己個仔囉

得浮誇2個字

有kathy仔 補血

覺得個故事設定幾得意
但可能我不嬲麻麻詹瑞文啲戲
一啲都唔吸引我睇

女主角好似幾大波

kathy仔
掛住有佢嘅總有一瓣

打散走咪仲易瀨嘢

嚇鬼旅行團， 我淨係記得佢

Kathy仔

完全唔明佢點解係喜劇之王

呢個好睇啲

屌...我廢...我放棄

好似話劉江華死喎

瀨尿先得嗰50里

人地改左名做詹昊宸好耐，
唔好再叫詹瑞文

你搵個咁可愛嚇我唔會驚㗎喎

都幾難儲

瀨屎啦

比張振朗食咗了

好大波

一嘢哂冷

真係頂唔順個劇情

下呢條友?唔撚係掛

走音同瀨尿係一樣miles

屌 說教式柒唔柒啲…

好驚死

係呀
翻版Chilam

臭雞renci 晚晚都去club食洋腸

其實黃貽興寫劇本啲女角色係咪全部都智商有問題??
連續四集啲女都係弱智

Renci又唔算弱智嘅
廢咗啲啫

呢集好浪費我時間

個個都好煩
btw 發覺集集主角都係女

佢哋似high咗嘢多啲

廢柴再培訓

真心好悶啊

老母都話似
特別係扭腰嗰個

今集係故事問題定 詹瑞文問題

跑數

個劇本最大問題
屌那媽
個ideas咁撚正都拍到咁鳩屎

林作

今集仲衰過前三集
劇情無聊到懶得鬧

釣蝦

主題ok,但拍得好無聊，拎去拍幾分鐘youtube好d

之前都有啲jump scare
同屌下啲logic failed
依家乜柒都冇
寧願佢講Renci唔識嚇人嘅背後故事/冇珍惜身邊人嘅故事好過
sell溫情算啦

即刻有

啲對白劇情好尷尬

石榴仔個老母？

呢啲橋咁多野玩，竟然可以拍成咁

就快10點 唔知今日會唔會暴走呢

自閉仔個阿媽

有無人喊撚左

睇左一陣頂唔順 好撚on9

肯定係溫情？
佢屌鳩佢老母wo

我喊左

浪費左我半個鐘

今集真係幫唔落...

死左都要比老母屌

可能最後去嚇死佢呀媽

我

連當cult片睇既賣點都冇...

我都喊左

一諗起之後仲有十幾集真係喊撚咗

係咪佢老母傷心得濟咁講咋
屌 王貽興個twist 咪撚係講其實Renci老母好愛佢呀

麥當勞八日優惠

我覺得今集又唔係咁差JA

ideas勁好
但拍到一pat屎咁

笑鳩死...

喜劇又唔係喜劇
驚悚又唔驚悚
鬼片又唔鬼片

如果搵黃秋生做詹瑞文角色會唔會好啲

做咩會搞到敢

我寧願睇返前三集
cult cult 地 可以屌下劇情

咁就正

我覺得今集好睇
4 ＞ 2 ＞ 1 ＞＞＞ 3

我覺得好睇過第二集喎

善良醫生咁似Good Doctor

跪求劉翁同王貽興兩位才子唔好再出黎害ViuTV

今集主要都係睇Renci 姐

9成係咁

同一個故事
日版出左先再拍美版， 好似係

直頭係
因為係改編

以為美版先

信唔信係嚇死自己老母最後知其實老母好愛自己

咩原因

根本就係

咁撚老套

屌 咪呀
我寫劇本好過啦屌
拍到一舊屎咁

套野英文係good doctor
應該翻拍

好似係韓版之後到日版之後就美版

但美版最紅

泡版先

好似有個韓版， 但我唔記得左佢地先後

做左一半都唔係好清楚個主題係乜

人地屙屎就話人瀨屎…

就快頂唔順真係好膠...

尷尬到起雞皮

可能條友便秘呢

可能佢瀨左出來

睇到好尷尬

咪係 唔應該計囉

屌
即係條仔車死renci啦

就係比佢車死

美版主角好似做得比較自然

終於入返正題，佢應該車死renci

你車死條女咪就係面前

咁老套

呢集真係連屌佢點爛都冇位屌……
因為由頭到尾都唔知做咩鳩

真係好老土

renci知道佢殺佢，會唔會變boss

嚇死人

咁就嚇死人

個死法老套到…
屌

dls

又係人性問題

應該係仆街死
唔係嚇死佢

海底撈月

一定係佢老母

請柬中佢老母
已經預知到

可能我鐘意睇9野
2就幾有意思
佢講左幾樣野出黎
自閉症既屋企人係幾慘
個鬼傳說係點既樣等等
1衰45分鐘太小時間 衰收尾
3真係太廢 條女個setting 好唔鐘意

啲standard真係

變成自己個仔

今集唔係賣恐怖

自己老母

橋段我覺得太過生硬煽情
說教過份淺白
不過可能兩位才子
要就返觀眾智商
所以寫到咁

但係
如果唔係咁
就請你地唔好寫到咁
好多野係要意會 共鳴
先會顯得深刻

嚇死自己老母????

想賣怪誕但柒撚咗
悶鳩到

鬼講大話會點

撚屎戲

咁佢老母都唔係唔關心Renci啫

今晚推唔推到十頁

其實前半個鐘可以剪左佢

幾感人

今日應該唔得

sad

唉屌
咁撚老套
係人都知咩套路
估到就唔撚係twist啦屌

無咁有話題性

第二集個恐怖老母

好難架
viu 一係寫到唔多出
d人又話悶又話唔明又話點解睇出野要左諗右諗
寫到好出
又太on9

Viutv 好撚心換過班編劇啦屌

學生妹renci

好撚大波

鬼媽見佢摸住條腰係咪上次未好返

好撚大呀你老味

突然盲點

編劇：劉翁 黃貽興

連戲

個回憶都係想表達個老母其實好關心佢

學生妹

個阿媽咁傲嬌

同renci細細個已經

啲老母關心還關心 咁嘅仆街態度真係想兜巴車死佢

所以拿捏到果個位
就係一個好編劇 作家
我覺得王 果d小說散文有d ok
但佢拍唔出

最尾一定係咁多個女最愛佢

一開始已經估到晒

其實好撚多家庭都係咁
把口賤過閪咁
其實心裡話好關心對方
但就係要鬥氣互屌
搵唔到落台階
所以佢老母攬住Renci話哂米飯都係咁解
預撚咗

推
Viutv 正爆

btw德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

今集想打親情牌

話時話集集都有母愛
校長
鬼媽
唔見囡老母

今日冇暴走就少咗人睇

呢個應該係編劇想講嘅嘢

一諗起renci對巨乳晚晚比tvb件茄哩啡玩真係

鳩估最尾感動到詹瑞文俾renci投胎

但前面唔洗嗰30mins囉

其實係講緊洪永城定張振朗？

拎定紙巾啦

但做得太明顯太出
估到晒就冇乜驚喜

佢第二集害醫生今集就冇咗個女
應該係報應， 串連咁睇 我心裏面舒服好多

張振朗

感人

所以佢鋪墊係好有問題

老母算做得幾好

呢集最有意思喎

個老母幾好戲

所以第二集真係劇本問題

阿媽好好戲搞到好感動

呢段幾好
係感動嘅
但腎你
呢段係應該2150嗰陣就出
唔洗要前面嗰啲嘥時間
依家搞到趕收工咁

呢個就係我講嘅嘢
個個估到就冇意思
太過淺白
我諗d c9會鍾意嘅
太深佢哋一定唔撚明

唔係第2集點呃到個醫生

只係太大路lo

老母啲戲加分

個女食左會唔會嚇死老母

個老母好好戲

真
好老母feel

依個阿媽真係全劇演技最好

仲提醫生

今集睇頭睇尾is ok

老母好好戲雖然d劇情好老套 不過都感動

d鼻涕

好撚有可能

喊咗

老母完美拯救呢集

因為個老母好戲
背景音樂都唔錯
帶動到情緒

冇左詹瑞文個段套劇正常好多

搞到出晒戲

我屌
唔係笑片嚟架咩

覆錯sor

屌你老母王貽興
呢下好撚嘈

張振朗夠核突啦

終於有集正常啲

renci都做得好

咁後生催婚有冇搞錯

今集幾個都好戲
好睇咗十倍

撞樹架車咁完整點樣死

dllm諗住頭三集咁好笑 今日可以繼續笑
做乜變左喊

睇到流馬尿

認同
我覺得佢只適合做舞台劇
d演技過份誇張

但係詹瑞文就真係

有d似致敬與神同行

佢永遠都係配角

有d 感人

Cut左前半小時is ok

一冇咗詹瑞文真係好睇咗好多

Renci d 戲都ok喎，有奶又有演技，有前途

靜左好多

好撚慘

呢兩位完美拯救左呢集

其實會唔會播完前面既垃圾今集開始就會好睇
生性啦Viu

咁多集以來係呢最後十分鐘最好睇

但佢好似唔多作品

如果呢段2150就出
成套劇好睇十倍
又可以講多啲Renci點樣用淨餘嘅時間陪老母
人鬼情未了咁咪ok囉

好催淚

都算自然

屌估唔到後半咁感人
cut 咗詹瑞文啦

做鬼要考牌個廣告同與神同行
不過我覺得無大家講到咁差

老母carry曬

有詹瑞文暴走時段反而變正常

老母MVP !

阿媽演技救晒套劇

我諗呢集好反映到仔女過生
老豆老母嘅反應

算唔算臨尾又暴走
由鳩片變感動

阿媽真係好好戲

呢集係一開始暴走最後變正常

看哭寶寶了

個老母真係hyper carry

又係叫阿倩

特別係啲口硬到仆街嘅家庭

屌無尾

吓

最後點？？

？？？
啱啱先讚完
又要屌

前半集同後半集好似兩套嘢咁

有彩蛋

個位有個花樽即係想講咩

原來仲有

後面同個設定唔撚關事咁

我諗好多都係咁
尤其傳統家庭

好彩最尾詹冇講嘢
唔係即刻出撚曬戲

屌你即講

吓 都係唔明

下次講父愛

聽晚又有權叔

今集好過上幾集
雖然唔恐怖

教束會長s

下集好似幾好睇
但要和你shop
又睇唔撚到 我屌

冇得投胎 但廢事renci消失
俾renci跟佢做嘢

renci感動到詹瑞文
唔駛消失
做咗佢助教

岑伽其而家真係變咗王劉專用咁滯

岑珈其

楊偲泳

唔係姐係詹都係因為落唔到手所以留左係度咩？

有良心

你講今日定聽日
今日咁白都唔明？

可能唔忍心要佢灰飛煙滅,留佢係身邊做助教
但個人覺得冇彩蛋個結局會好d

下集“預告”唔差

冇錯,好明顯
今集算唔錯啦

viu拍感情嘢掌握得好好多，拍懸疑就差啲

即係話詹都係一個好人來

都係唔忍心嚇人所以一世都投唔到胎

終於等到個同路人 做佢助教囉

平時扮出來 內心都好後悔

但佢老母係咪都要死

係，留返俾觀眾諗

都冇死

阿善係李德春

係咪即係最嚇唔到人既就俾個機會佢見番自己最親既人？之前嗰個男人完全唔可以接觸佢老婆

一定要換編劇同導演

唔係呀屌

詹同佢相似經歷 都係唔想嚇人先比人派左一世教人睇到喊

似係

做咗詹瑞文TA

好心佢前面就唔好講咁耐啦
個重點都唔喺嗰度

btw 投咗胎嗰個男仔完全唔講下之後佢點

佢老母有出番咩
掛住覆po冇睇到

所以有時真係唔怪得要講到咁白
咁都會有人唔明

比多D正能量香港人唔錯既

佢唔係話抽架咩

無左下文

死咗
死神飲咗湯送佢最後一程

今集老母真係好撚正

係咪啲演員個個都要做兩集

條線都唔係佢到 講黎做咩

唔明佢特登寫個男車死Renci係點
想講Renci好善良？？

咪信，你估viutv神剪流o架

今集個催淚位太有與神與行果幕影子，我仍維持王貽興垃圾評級

拖長黎拍

個男仔完全唔知自己車死renci

劇情好行 但我喊左

但有岑珈其wo
但我睇唔到

變左自己個仔唔洗交代， bb仔一個

依段真係嘥咗 個伏筆冇撚用嘅

會唔會有一集係大集合？
又或者好似向西聞記咁啲故事之間有關聯？

最後飲湯都暗示左

後半集ok la

應該唔會
你見個老母忽然變咗阿善老母你就知

係 所以個彩蛋係有需要

有冇諗過詹瑞文十年前可能好似renci咁撚樣

仲有權叔

分分鐘唔止，理想國都係咁

好懷疑 最大問題詹瑞文

點樣大集合？咁自閉仔咪變咗Renci阿哥？

結果今集係推到10頁

詹冷氣軍師 理論派 邊落到手

理想國有啲關係

其實尾果15分鐘算係咁，不過家兄睇咗4集，鬧足4集，不停話痴x線

套劇全靠暴走

冇啦，林袓輝出2話唔同角色，renci都兩個，仲要第9話個宅男....第10話都要做埋老臨

冇彩蛋又太突兀
好似頭先突然完
呢度啲巴打都覺得莫名其妙

勁

難得有一集 最後三個字唔係屌佢暴走
係讚

今集最尾真係好感動之前嗰幾集好多人都屌

呢樣真
始終香港嘅懸疑劇真係少之又少

最尾個scene(唔係彩蛋)
佢老母消失咗唔知去咗邊

其實都可以有幾種解法嘅
不過咁樣其實我覺得都幾好
畀大家有適當嘅想像空間

但係香港好多人唔喜歡open end喎

睇20集open end 會好厭囉

呢集唔恐怖 都係前幾集正啲
不過都有啲感人既

香港人睇慣左tvb 套套差唔多套路就最好

個重點係其實佢哋2個都唔知道對方
冇咗renci捨己為人嘅感覺

若果知道對方就太聖母..........

係囉
同埋Renci比咗個名額佢先知係個男車死佢
調番轉都唔同啦

以為阿善要去嚇餐蛋麵大肚媽媽 然後詹瑞文話埋比佢聽係邊個害死佢
然後等佢去決定報唔報復

今集係調轉
一開始暴走
最尾先正常返

open ending得嚟又唔好亂咁嚟囉
例如填唔返自己之前挖嗰啲坑
第一集同第三集嗰種還可以
第2集嗰種就唔得囉

其實係詹生首先俾咗屎你食，之前俾白飯你食都會易入口好多

佢係咪同佢老母傾嗰時先記得返
嗰時先知已經唔係重點

如果呢3集嘅話我會排
1>>3>>>>2

2除咗條女太鳩
啲驚嚇成份都ok嘅

我反而覺得2最恐怖
呢集一開頭太on9 可能唔想嘥左詹瑞文
但既然佢鋪得黃溢豪車死renci條線
咁好應該講多啲
一係就好似樓上有人咁講要嚇死大肚婆
一係就renci知邊個車死佢
一係就renci老母都死左大暴走

我愛豪B

仆街 打錯字添
我愛濠B

今集唔錯

頭半集好教育電視
但後面真係好感人

有冇人今集睇到喊咗

頂你花心鬼

屌你 咁都搵到我？

喂我都搵到
笑死無啦啦喺到見到個花心痴女表白

上次喺其他po出軌俾人捉到
今次喺度出軌又俾人捉到
不過都係阻止唔到我偶爾出軌嘅決心
表白濠B

今集唔錯....感人
雖然劇情都估到.....
廢柴鬼個班有個間條衫搖來搖去個條女邊個來

果隻矮撚好熟口面

好似拍過真人show

大家冇一路睇一路諗番果幾張漫畫圖？
人地既仔女為香港付出連命都冇埋
啊媽想再煲湯比佢地飲都再冇機會

做了

推

靚仔會長

會長

一出場就攞飯盒

咁撚似春嬌與志明

兒登

兒佢老母登

child登

睇緊第二樣
唔知睇唔睇VIU好

珈其真係好童顏
好似中學生扮大人咁

佢個咀永遠都咁乾

有會長

睇見就辛苦

教束班底 正

會長都唔要

見到佢哋又諗起教束

又係港女害人故仔

大個左變成咁

學長做乜睇唔開

又睇紅白又睇黑市
應該就快會放棄黑市

咁蠢 抵佢帶帽

好似好無聊

教束續集咁

其實2個男仔都好慘

又重新來過

譚律師

唔知盧sir點呢

屌 又係個廣告

終於有 譚律師

好似已經變咗佢特色

譚律師又出現

20集點都有份掛

咩料呀屌

好撚煩

譚律師做乜鳩

譚律師廣告真係睇極都唔撚明

屌你又譚律師
有冇人數吓個廣告講咗幾多次譚律師

會計妹d fd

我果下真係心諗「我睇左d咩」

終於睇到譚律師

睇過呢個廣告三次
都唔知個廣告想表達d咩

傅珮嘉 林欣彤，星期日chip club都OK喎

今晚唔睇啦
陣間睇下留言決定追唔追返

點解要blur咗公司名

實景嘛

個老闆竟然咁好人

可以 同鬼講數人工會唔會高啲

今集暫時都好OK

個阿嬸話人哋阿嬸

點解佢見到嘅都特別靚

其實佢唔洗做地產啦，做解決師仲好搵啦

相由心生

好有肉地

鍾意隻鬼

樺姐右手手臂咁多咖哩雞

做師傅仲好啦

第一次睇， 好9

見到同溝通到， 佢唔識捉鬼， 遇到啲惡啲佢都搞唔掂

老漢推車

去學下咪得

好多廢老就係咁on9
社會福利係我地應得
拎有咩問題
冇人唔想自力更生
但社會問題先會引致

屌你笑人高大

佢幾好戲， 易入屋

睇完好撚不安

之後應該老豆會死

今集幾正常(暫時)

拎唔係問題
但當正係應份就唔得了

仲有三分鐘十點
等暴走

香港啲父母

到肉,唔錯

今集好貼地真香港人應該會睇到好sad

希望唔會啦
暫時嚟講呢集算係最好

今集真心唔錯

權叔嚟啦

權叔又出嚟

冇乜大陸人

viutv版梁勁廢

真港豬

呢招幾好，真攬炒

一鏡到底??

佢哋好似洗咗腦咁

下下叫人正能量有時真係好撚煩

好貼地

一鏡拍到底?

好似有啲暴走

其實殺埋自己個仔係咩心態

又暴走

終於暴走啦

係誇張咗，不過係香港做中產就係咁慘⋯

痴撚線劇情

暴走了

開頭半個鐘都幾好

全家死

會唔會變真

唔講都唔覺

好撚sad

突然死哂

有無link 呀

搞笑片黎架。。。。。。

笑唔出

但係今集又唔算太暴走

agree

林奠

頭先嗰段快得滯

好夾硬喎

唉
幾時開始大家淨係掛住買樓？

劇情好老套

連名牌都做唔住

其實真係笑唔出⋯⋯中產一名

五大訴求

咁都算暴走咩 今集既背景 真係會大把人會自殺

都長好下,權叔幾好戲

得返兩節又唔怪得佢咁趕

係 啲對白都好老土
失望

呢集咁sad

什麼叫絕望

好撚貼地
無家底 無學歷 努力又點？

突然間插段回憶做咩鳩
啲觀眾睇得嗰半個鍾撚知你地之前咩事呀

最sad呢集

屌你，洗唔洗咁sad呀

中產睇緊
終於明地縛靈就係我地呢班為買樓捱生捱死既人
而家望出窗
係度諗幾時先有真正既解脫呢

唔配做我個仔， 講得出呢句覺得自己好高地位咩

老竇係咪自殺？

咁樣轉廣告時段

珈其做得真係唔錯
好有張力

呢套野無乜靈異感覺
似教育電視多啲

d藍絲不嬲都係咁諗

似會

但係係上一代迫住我地呢代人用買唔買到樓做成功標準

今集係咁啫
你睇返1-3集

今集比得上理想國質素

頭先食煙個陣首歌叫乜名

佢老豆好大打擊喎